有冇人喺荷蘭？

獨遊中，嚟緊2日喺Ams, 之後去Rotterdam
有緣可以一齊玩

而家係ams

聽晚去rotterdam

依家喺city, add 我 tg

係ams
出面重係好撚吵

King’s Day 過後成街垃圾

搭單問 黎緊會去ams同Rotterdam 即日係Amsterdam 來回Rotterdam 得唔得？

rotterdam一個鐘睇晒所有野 除非你去小孩堤防就值得順便去埋rotterdam

聽日係盧森堡過rotterdam
即日去小孩堤防
後日去羊角村
希望唔好落雨

Rotterdam預一個鐘夠

420

聽日飛去ams

唔係下化
你淨係遊個火車站？

個fd睇中條女去左叫雞

而家一條友鳩行緊

我住果間bnb樓下正門放流動廁所dklm

應該好貴wo

K 小姐？

根本都無乜野好行 基本上睇完個cubehouse同行下blaak同beurs已經可以走得

紅燈區企窗邊嗰啲 ？
嗰啲大概要幾錢

500hkd 15mins

係 幫你打飛機架咋 加多廿歐揸兩下波

仲要未必係真波

全套要400幾歐

我剩係知起標是50歐 15mins, 想做其他野又要加50歐, 每次50歐咁加...

利申 未試過 同行人試完講我知...

我個時見到d流動廁所係滿到瀉出嚟

Markthal 行下食下都一個鐘卦

陣間去 Albert Cuyp Market

我係女 都覺得佢地好正